---
title: De blog van
subtitle: Nick Clowting
date: 2017-09-12

---

### 31-08-17

Rotterdam tour gedaan om inspiratie op te doen voor de challenge opdracht.


### 05-09-17

We hebben gediscussieerd over wat voor doelgroep en thema we zouden kiezen. Het was nog erg inkomen deze dag. Uiteindelijk hebben we besloten dat we de dag daarna foto’s zouden maken in Rotterdam zodat we op een beter thema/doelgroep zouden komen.

###  06-09-17

Naar het centrum van rotterdam gelopen om foto’s te maken en inspiratie op te doen voor een thema en doelgroep voor de challenge. 

### 07-09-17

Vandaag heb ik moodboard gemaakt en informatie gezocht over verschillende games

### 08-09-17

Informatie bij elkaar vergaart, deze ochtend hebben we ook als groep negatief gebrainstormd over het spel en ook gekeken voor inspiratie voor het spel.

### 11-09-17

Vandaag het moodboard gemaakt voor de doelgroep 
